入嚟留低係覺得最抵食嘅食肆/飯

講CP值
時代冰室三眼仔豬扒飯 大大份又好食都係5字頭

旺角熟食中心 中規中矩 大份 但係平到賣40蚊份

我就主打熟食中心既

周五去左灣仔英記食飯.
住家飯, 有湯有飯三十六蚊
沙弱雞飯, 配湯. 又有菜
叫埋凍飲先42

鵝頸橋間咖喱洋腩, 或燒鴨飯都唔錯

不過人太多, 間中幫襯下都OK

灣仔188過D間集城既味皇都執左...慘

加藤屋, 此post 已完

味皇好一般咋喎。。